有冇人都覺得屏山哩度好恐怖？👻

每次搭車經過都覺得好荒蕪
上次入屏山行
好彩日光日白
但都有一種感覺

有冇人知哩度有冇咩野發生過？

有人住咖

生人唔生膽

吓

好正
好適合拍恐怖片

堅嫁？？

堅

最恐怖都係太平山山頂上面d屋
連個公園都好陰濕feel
竟然仲有咁多人去影婚紗相

圖呢

我上星期經過
入面冇人
冇野嫁喎
聽日經過再望望先